搭東鐵，睇緊連登嘅RTHK記者，加油呀！

我罷工休息去集會
但你要採訪無得罷工，今日辛苦你喇

支持RTHK新聞、鏗鏘集、頭條新聞